本月夏瑟歸隊 vs izone永續

邊樣可能性大啲🤔

夏瑟英文係咪Hazzard?

永續 ‎

永續IZONE
支持金玟周
支持曺柔理
支持崔叡娜
支持金采源

=.=